覺唔覺得姓譚既都好撚屈機

小食界：譚小環
飲食界：譚仔
音樂界：譚詠麟
兒童界：譚玉瑛
衛生界：譚德塞
政治界：譚得志
航空界：譚文豪
教育界：譚校長

譚嗣同

譚隊長

足球界：譚美阿巴謙

貪污界：譚惠珠

洋腸界 Tammy

道德界 : 譚道德

ching 高汁

魔術界 :Albert Tam

足球界 譚兆偉
粵劇界 譚炳文

不老界:譚真一

電視界 譚俊彥
電影界 譚耀文

譚惠珠係咩界?

武術界：認字特警

靚女界：譚穎瑜

文學界： 譚道德

時尚界

魔界
快d轉做靈界就好啦

武術界：譚勝

譚兆偉係宗教界

議員界: 譚香文

痴撚線

卡通界：譚mama

玩具界：譚媽哥池